其實點解所有編劇都鍾意將不死身/有自癒能力嘅動漫人物設計成人肉沙包？

真係覺得好on9

不死之身係死唔去，唔係無痛覺，對面大大招技老蓮咁遠車埋嚟，個敵人仲講到明中呢招會烈火焚身皮焦肉爛，都可以照樣企定定硬食，係咪暗示緊個角色有受虐癖？

而且你肉體可以再生，但你啲衫褲鞋襪銀包手機呢啲點再生？為咗懶man用生命值硬接搞到自己破產，當人白撚癡？

再講戰鬥本身係瞬息萬變，一瞬間嘅破綻已經足以決定勝負，但啲編劇好似認為有不死身嘅角色係唔適用於呢個道理，佢哋手下有不死之身嘅角色無論同咩級數嘅敵人戰鬥都會自動變回合制磨爛蓆。

用戰鬥技術？不了
防守反擊？不了
趁對手攻擊露出嘅破綻一擊破敵？不了

做人肉沙包等對手自己打到過勞死？I'm loving it

係呢啲弱智編劇手下，不死之身根本唔係buff，而係debuff嚟，無論你本身戰鬥技術幾強都好，只要你係不死之身，你就會變成淨係識血換血，對住可以三兩下散手秒殺嘅雜魚都打到拳來腳往嘅弱智仔，而且最後仲會落得俾主角一邊用技術屈機，一邊嘲諷"以為自己擁有不死之身就天下無敵？太天真了"嘅下場

究竟幾時，不死之身嘅角色先可以脫離呢種次次都飾演俾人當沙包打嘅醜角，每次出場作用就係為咗賣蕃茄醬嘅命運

睇下無限住人

如果唔硬食點出技
即係你回血技點爆但原來你打成場一血都唔洗扣

咁點突顯到你招回血技

施主睇過亞人未?

班

諗起電影版跳落部碎木機真係痴撚線

HUNTER 個2王子

一拳超人喪屍男

因為知自己唔會死所以鬆懈左
唔似得其他角色咁背水一戰
破釜沈舟咁款

Dio

突顯回血技≠做人肉沙包，你可以安排個角色俾人偷襲或者俾人圍etc，而唔係對住啲雜魚都要做人肉沙包，呢啲唔叫突顯技能，叫反智

完美模範

漫畫的確係碎木機
動畫鳩改 第二季同漫畫差太遠

炎拳

唔會死並唔係企定定做沙包嘅理由

I mean 柒嗰方面

未睇過，好睇？

OK

好自豪自己能力
需要出來晒命

就好似港女咩都PO上IG一樣

千祈要睇漫畫

隨隨便便暴露自己能力，佢一定係一條on9仔嚟